[賴得就賴] 美國會事件後有民主黨議員確診 批共和黨議員拒戴口罩

塊地硬

Switzerland: WHO officials recommend masks only be worn by sick or carers

兩黨共識不攻自破

最衰都係佔中

就快打個乞嗤都同國會事件同侵有關

美共d議員愈來愈低質

民主黨同共和黨主流派: 一日最衰都係Trump